少女峰應該玩幾多日？

睇到d人話最少留三日
但係就咁睇個train map好似冇乜地方去咁
邊d地方值得去玩？
同埋票飛同pass應該點買？
我係米蘭答過去淨玩少女峰玩3至4日之後落Firenze（應該唔會去瑞士其他地方）
係意大利應該都有9至10日
去威尼斯 rome 果d地方咁
咁我應該買意大利瑞士火車證？
媽呀 r哂頭

留3日係預個buffer俾自己, 邊日最好天就邊日上少女峰
附近其實都好多野玩呀, Grindelwald啦, First行山啦, Murren同瀑布鎮都唔錯架
你應該係瑞士買half price card

即係先買half price card 再買少女峯pass?攻頂係咪要再比錢？btw有冇人而家身處意大利

攻頂要另外比多幾十
同埋天氣日日都可以好唔同
預鬆少少好天先上山

咁係應該買半價pass再買3日jfjpass？

一張half price card夠啦，瑞士唔駛再買其他pass

留3日+要上少女峰, 唔駛計一定係half price card抵啦